愚樂台邊隻色狗最過份,我準備寄信俾鴨免檢舉佢.

是

樓主

喪青之後到你

定狗

施丹

你囉仆街

典會

25?

講事實

印度佬

即係樓主

印度佬交自己名

印狗第一
拖舟第二

喂俾吓面好

寄信未

我正經人

你色爆

米色拉

色狗就無....基狗既就有一隻..就係樓主你!